生活苦澀

呢排工作量越嚟越多，開始覺得好大壓力
早幾日屋企人又岀咗事
同時同女朋友感情唔多好，完全傾唔到心事，但又要聽佢呻，又要遷就佢。
我而家覺得自己就嚟爆煲，淨係不斷輸入，冇得輸出，好頭痛。
岀街又要戴個口罩，以前都可以就咁落街散心，而家落個街呼吸都要錢

執咪有 使乜錢

同條女分撚左手佢，踢鳩佢走，之後唔撈，返屋企訓教！